有冇良心貓舍/寵物店推薦

想養美短/布偶貓,想知有冇良心貓舍或者良心寵物店推薦
係大部份領養網站同親身上過去領養協會睇過,都係得唐貓或者冇合眼緣嘅貓仔.同埋網上睇到唔少假貓舍/黑心寵物店唔想中伏.

欣賞樓主會搵良心貓舍/鋪

良心？免費俾你先係良心

想搵布偶貓舍+1
暫時睇左兩間貓舍
dxxxxxx 同埋 axxxxx
d字頭出名啲但好似要等好耐
a字頭啲review就唔多
想問下有冇人喺a字頭嗰間貓舍買過貓貓

push

想買 +1

講真間間都有負皮嫁啦
自己分析 睇保障 睇針數
最少包14-30日 防左潛伏期先
咩死左換過隻比你果d不了
地舖有d好古惑 簽份野寫包24個鐘
一針比你中伏機會高 根本冇抗體
最少兩針 但到三針隻野就相對大 自己取捨

欣賞你做資料搜集
但真係要小心，如果買到由下link啲pk繁殖場嘅貓狗=俾錢佢哋虐貓狗。

d有睇過,都有好多人排緊隊,冇年半都唔會有.因為佢自家培育唔想chur到自己隻貓,仲要咁多人排隊所以要一年半合理.
Btw想知a喺邊間可以比全名？

自家繁殖場

去fb布偶貓谷問吓

免費或者店舖出低價俾我我都唔會敢要,多數價格低嘅貓狗都係由黑心繁殖場攞過嚟.
買寵物嚟講低價≠良心

香港根本無所謂良心貓店，最多見到係私底下繁殖生左送比朋友

網上面ig 又好facebook 又好，好多買名種貓既貓主你問佢邊度買一定係答朋友送，然後例牌話支持領養

我計劃養貓寧願搵外國有名既breeder, 比錢果邊做哂主要body check 先坐飛機黎香港

就咁睇旺角唔少寵物店都俾人話係黑店或者賣得貴,是咪盡量唔好去旺角嗰啲？
打針嘅話有啲貓仔得兩三個月未打到針係咪好唔安全？
同埋可唔可以講吓盡量14-30曰內包啲咩先係正常 有見過包貓瘟,腸炎,先天性疾病.

其實我有搵到個list有曬邊啲繁殖場屬於正規有牌,漁護署都有.
但係問題係唔知邊間寵物店喺邊個繁殖場度攞貓仔翻嚟,店舖裏面亦都冇列明.
試過問店員佢自己都唔清唔楚咁,問店主應該多數唔會講真話.
Btw thx ching

Ching 揾外國breeder呢個真係少聽,但咁樣送過嚟大概要幾多budgets？

同埋邊度揾可信嘅外國breeder?

a係asteridoll

好似有間貓之部落 cat street都唔錯
之前有巴打定絲打出過post話好

今個星期我都會戴隻金影返屋企
我都係Ig睇左好耐

d要幾多錢一隻？

片中都係有牌架，加油。

想知咩價位
我遲下都會係外國接隻藍金影
香港唔多見有藍金影咁

屌佢咩，即係得佢可以繁殖，買隻貓都比佢yim 咗先買得？

注意：所有於本貓舍出讓的貓貓，均必須待本舍為小貓完成絶育手術後方可接回新家。另外，本貓舍暫時亦不會考慮出讓繁殖級布偶貓予任何繁育者